{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3153629120/jeonju-kongnamulhotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557496&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=40091&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322942483&selectedRatePlan=392136886&expediaPropertyId=98519660&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 콩나물호텔"
    },
    "text": "全州コンナムルホテル\\n\n大韓民国全羅北道全州市徳津区山井3ギル37\\n\n全州コンナムルホテルは全州韓屋村から車で5分の場所に位置しています。ここでは、WiFiとセルフパーキングの無料特典をご利用いただけます。ホテルは全9室の客室があり、チェックインは午後6時から可能です。チェックアウト時間は正午で、チェックイン可能な最低年齢は19歳からです。COVID-19に関する制限事項を十分にご確認ください。到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。チェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金によるデポジットが必要となり、政府発行の写真付き身分証明書が必要になる場合があります。ペットは同伴できず、客室内では無料WiFiを利用できます。駐車場は施設内で無料で利用でき、全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州コンナムルホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルは全州韓屋村から車で5分の場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルは全9室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルでのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルのチェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルへのチェックイン可能な最低年齢は何歳ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルへのチェックイン可能な最低年齢は19歳からです。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルで利用できる無料の特典は何ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルではWiFiとセルフパーキングの無料特典を利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルの駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルの駐車場は施設内で無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルの客室内で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルの客室内では無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "全州コンナムルホテルは禁煙ですか？",
            "answer": "全州コンナムルホテルは全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 399
    }
}